physical sales入

tg 報價thz